估唔到除了哈姆太郎之外，泰國手足都引用左呢個流行文化象徵示威......

泰國人真係好有創意

同場加映：泰國示威者舉「奶茶聯盟」標語

跟泰國手足一齊嗌

去去警暴走～（原本唸住用聖誕節嗰個舉住魔杖嘅連豬gif架.....）

Expelliarmus~

Expecto Patronium~

疾疾手足現身～

如果我地識得好似《哈利波特》角色咁用魔法嘅話，唔使一人一槍，只要一人一支魔杖都可以光復香港了

泰國人都幾ok 又nice

係，最估唔到嘅係佢哋居然無忘記「奶茶聯盟」

推 Twitter 新手教學！！全民同我開Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

點解係哈利波特
同哈姆太郎除咗都有個哈字有乜共通點

佢地果邊D警察點?

其實咪即係人人有槍.......

唔⋯⋯

Milk Tea Alliance

#MilkteaAlliance

奶茶聯盟友好

魔法血統=天生就俾左把槍你
去魔法學院就係去學點用

咁做會俾香港人笑係嘉年華㗎

今天我~

泰國手足：去去巴育走～

香港人：抗爭嘉年華化，不了

又係喎

原來《哈利波特》都係血統決定一切

Friendship forever~

話時話點解你哋仲未瞓嘅？

有冇twitter link幫手

去去共黨走

一招阿哇呾喀呾拉快死過用槍

正常post lm

泰國哈姆太郎學運！反軍政府！

盟友要人

應該整個奶茶同哈利波特連豬

有啲膠

推呀

以我理解係
泰國政府最近禁止民間批評泰皇
於是泰國手足用 那個不能說出名字的人 去借代泰皇
所以cosplay哈利波特 去對抗佛地魔

然後港共隆重推出獵巫法案，黃絲法師RIP

推

對抗獨裁政權既人都係自己人 加油

The one you know who

你見唔見香港黑警拎住槍包圍住集會地方
你見唔見泰國嘅淨係企係度攔住乜裝都冇

危險程度唔同咁都有得比？

泰國唔玩膠係真係會出事

這報導講，因為當天是哈利波特生日

因為泰王同我個名一樣 唔講得？？

哈利波特 其實係反極權的小說

Pin this

Push

仲未有人出來屌抗爭嘉年華化香港抗爭者cosplay=快樂抗爭唔認真膠化運動;外國抗爭者cosplay=吸引國際關注

屌你老母死左膠

14年我地咪又係咁
之後就俾人地話係嘉年華

其實香港人都好有創意
係香港人都會屌only

low cost cosplay

香港
依家係抗爭 唔係花車

去去警暴走～

知道巴打想發揮創意 但真係有d 難以啟齒

去去武器走，極權無氣透！

但係哈利波特係特權階級
麻瓜先係平常人

得罪講句 泰文好撚難聽 不了

嘉年華抗爭手法

同我哋一樣要靠一定既創意個運動先run到落去，奶茶手足呢方面唔差過我哋
係怕一陣佢哋又有班人話咁係玩會失民意乜乜柒柒

Bon chap gwa ne

Sawadee

Naap chaai nah gua

Mai dong

Gaap chaam Maai

Gua gua

Diu nee nao mo

唉
有魔杖唔敢用有撚用

up

揸魔杖嘅連豬+飲奶茶嘅連豬

我鍾意

估啱左

你點keep到呢個gif㗎？

Btw隻連豬似乎對連狗用緊「阿哇但喀坦拉」

Avada Kedavra

麻瓜冇

好句好句

-0-0. gif

On9你唔好話人人有隻多啦a夢

榮恩表示（對住Daniel Radcliffe舉起魔杖）：Stupefy~

Tui

人哋都FF下啫，咁都唔得？

然後Daniel就咁暈咗喇

支野一定告到好重罪 魔仗

Ehhhh.......又係喎

屌

藏有工具可作非法用途

Abada Kedavra

Hehe......Squib detected

Lumos

Sor~Abada Kedavra

連燈Lumos maxima

Sor~係Avada Kedavra先啱

繼續推

推1

推2

推3

推4

推5

推6

推8

推9

推10

10 連推

不過泰國人真係幾有創意

係嘅～膠還膠，始終其他地區嘅手足未必能夠好似本地手足咁揸gear同極權抗爭，如果有2-3個eye-catching memes或者icons俾海外人士借題發揮都未嘗不可嘅

喺國際社會用創意make noise都係對打國際線有一定幫助㗎～

唔係不嬲都唔比批評泰王既咩

所以咪用「不能説出那人名字」嘅方式去批評泰皇囉～

如果香港咁做，一定俾人話嘉年華

係呀

其實樓上都有人講咗㗎啦

連狗(對住藍色腦魔）：Eat Mami Noodles~

連豬（對住連狗）：Eat plastic~

連狗（中咒）：

唔係架⋯泰國13-14年示威後期都好激⋯好多死傷

我地可以一人一把刀

歐美我唔敢講
但所以亞洲既社運 學運一開頭都係玩左膠野開始嫁啦

香港:

屌你老母，我地抗爭你地係到玩膠
依家嘉年華？
示威拎咩野頭套？
邊撚個搞埋Ｄ示威頭套全部死全家

咁玩膠法
即係膠化抗爭
即係嘉年華
白兵會出嚟屌